港鐵不離不棄支持區

感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚

你叫緊邊個

我撐台鐵！！！

觀塘線又壞

今次壞車冇免費
幫唔落

你

今朝人太多食左幾個ol

狗鐵你又放唔到針,點解G持啊

上唔到車都仲有月台

個月台就真係滿啦

我本身扮弱智都係搭兩蚊

我屌你老母？

比少少新意 次次都屌我老母
我老母比你屌到性冷感啦

原來你都有阿媽生

得你無

會員連迪洛夫都唔識尊重 你個人究竟有幾垃圾

拉車又出黎周圍咬

狗洗乜尊重

幾時還返張八達通比我？

我講得啱唔啱

張野我問liy借

你從來都唔會錯

兩大垃圾中堅互含

再嘈含埋你

咪撚同條藥志講嘢啦

佢即刻唔睬你

一個月2鑊 密過黎M

狗鐵都燈

4259

.

n賓諗住去東鐵頭等啲布椅到放野?

唔會用呢樣野傷害港鐵

米踢爆佢

點解你要喺狗巴放針？

又自推？

米尾

容我張狂 港鐵訊號係我用收音機干擾

果日深水埗成街屎水又係你做？

自重牙安答

收到風條撚樣喺英國

米撚樣前撚樣後